SEA TO SKY首日收近1000票 超額認購約2.5倍

長實及港鐵旗下將軍澳日出康城SEA TO SKY，今日首日開放示範單位及收取意向登記，參觀情況理想，市場消息指已錄逾2000人次參觀。

市場消息指，項目首日收近1000個登記，較首批285伙，超額認購約2.5倍。而項目首批285伙折實售價由642.8萬至1,817.6萬元，折實呎價由13,648至17,618元。

記者：梁可昕

週末適逢父親節，睇示範單位人流勢必逼爆
查詢價單/約睇示位請TG：

Ocean乜鳩係幾多倍

今日好唔抵
排到身水身汗先得雞碎咁多

邊度排到身水身汗？

除返四咪又係一個家庭一票

650m上車係ok既

男 女 男父母 女父母咁入正常呀

160伙2房單位，堅係上車專用

咁多人鍾意住堆填區

9倍

誠哥都算老實，講到明打風落雨大海相連

俾你揀利德豐定長實

我揀留名等睇說好的一Q清

650m 都幾誇

認真，堆填區真係麻麻地

Sor 6.5m 眼瞓打錯野

得2.5 倍？

扣返水份 ... 即係無超啦

算少喇一早下最少入兩飛

多謝AA狗提供資料

一人幾多飛？

希望抽中兩房

分唔同組，TG我

樓市GOGOGO

屎 to sky 🤭

Fyy

兩飛就緊架喇